點解emoji 啲手勢得四隻手指？

👍👌🤦‍♂️🕺🤦‍♂️🤭🤗

全部得四隻手指

外星人

咁呢到有幾多隻手指🖕🏻

驗眼唔該

想問第四個邊到見到手指？

放大啲

你都放大埋其他，睇下係唔係4隻手指

✋

十隻

ios係四隻

Skr skr!🤙🤙

👍
👌
🤦‍♂️
🕺
🤦‍♂️
🤭
🤗

🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕

洗唔洗介紹眼科比你